見到雲爺爺呢張相感動到喊左😭

雲加可否不要走

射左

今晚阿迷最和諧的一晚

今場真係睇撚到喊

唔好走 求下你

你個名
雲爺爺

仰天長嘯

迷雲必勝

永續雲加

有d似蒙面超人ooo隻古代恐龍變身

雲爺爺攞個尾彩光榮卸任啦

電叻很危險

保溫杯

好型

射咁少?

都未拎冠軍

始終都要走，唔走阿妓無得番生

我雲不死！

走左可以搵得邊個教？
咪就係因為冇更好選擇 雲加先留低